其實點解堆黃藍app唔show中資舖頭？

例如wolipay、和你eat
寧願list晒美心旗下Starbucks，都唔show任何一間Pacific Coffee？

中資華潤旗下嘅咖啡店唔係更加應該罷買？

Priority唔係罷紅>>罷藍店？

係咪掛住搞藍店，忘記左仲有好多中資紅店？

當大家問做咩搞匯豐唔搞中資時，大家係咪忘記左其他行業都好多中資？

黃藍list可唔可以加番堆中資紅店？

推俾各黃藍app admin睇

罷紅比罷藍更加重要

推

PUSH

中資好易認 藍店係認唔到先要app

希望黃藍admin加返堆中資舖

史上最齊全紅藍黑抵制名單

咁Starbucks元氣夠易認

華潤旗下全部都應該加返

華潤 (中國國企)
- U購
- VanGO
- 華潤堂 CR Care
- Voi_la!
- PACIFIC COFFEE

裝修師傅入一入嚟，做個測試，話俾你聽咩叫真攬炒

絕對應該加埋中資

push..內鬥是不好的

agger,
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......